我係咪發夢個陣見到藝人清流麥明詩主持一帶一路節目?

點解主持咗咁耐時事台班ching仲係當正牙詩清流唔屌得咁?
劉華撐填海已經畀人屌, 一帶一路直頭係中共帝國主義第一個大project, 幫手洗班中學生腦要以呢個project為傲原來乜事都無?

同e神/其他受歡迎偽人一樣為世所逼
所以唔計

tvb節目講下咸濕野+批評下官員 -> 清泉唔屌得

佢一向都是其是非其非㗎啦 睇唔過眼咪屌下政府囉 冇表明邊個立場喎

yes 一帶一路只係一般經濟合作計劃, 宣傳下佢都唔算政治立場

幾時放棄澳洲籍？

駁唔到

人地為建制站台但唔撐建制，同 eason 克勤一樣

正常

電視台叫佢做乜就做嫁啦

靚女 奶共冇所謂啦

吓?咁我j joey yung好過

ali pay先最屈

竟然冇mmc打手屌樓主

where is mmc 打手?

悄悄留下負皮

對他們表示失望

影都無

可能未出糧

睇到個陣都屌咗聲

人呢
屌你老味幾千個正皮去晒邊呀

垃圾FYY都係個垃圾吹水節目討論埋啲蝗語啦
成班扮睇唔到
低俗MK妹都吹奏
FYY啲打手都出黎討論下

8隻五毛狗

女拔出黎都咁
愈黎愈唔中意佢
做咁多紅底野
做唔緊要因為係工作
但唔好出黎講咁多野拎對家光環

佢係連登好多打手

子丹拎住外國護照都可以做中華英雄葉問打日本人